可唔可以投訴cctvb?

佢竟然叫習大大做習近平而唔係習總
太唔尊重了